[世界首映]春嬌救志明討論區

啱啱睇完，我講先，五個字

密集式笑位

同前兩隻比點先

堆砌好多笑位, 最尾一幕以為自己睇緊韓劇

首映21:45先開場，你22:13就睇完

今集完全變左笑片
我比較鍾意前兩集既故事性多d
不過d笑位都幾好笑既 唔算好失望
好彭浩翔式既電影
利申：呢個系列既死忠

首映嗰場係7:15 ，等埋班演員成7:45先開到

你講緊嗰場係咩首映

啲笑位密到一個點
有啲over
雖然係幾好笑嘅

屌咩，你同春嬌去台灣嗰場就好夾硬啦
為咗做春嬌屎忽痕玩分手，連地震都出埋

同意呀 個下都唔知佢嬲麥春
今集笑位我都覺太密集
不過都叫自然 唔會太格硬做d笑位
不過我都係鍾意第二集多d

點先有首映飛

21:45係電影節公開賣飛既首映
所以你係睇嘉賓場次

今日上映
D 場好爆下

希望勁過拆彈

上星期電影節睇左，美術道具細節進步，笑位多，串星們撐起一半

睇個勢應該勁過

有無人睇左

點睇？

笑位多 劇情都係感情有危險 志明搵返春嬌咁上下
睇得幾開心 最後有伏線
睇完三集 最鍾意始終係第一集

啲配角好撚正

乾媽

我都有同感 覺得好勉強 其實已經保護左佢再加理性地去保護佢.但我女朋友話春嬌嬲得岩 我心諗

我條女都係咁

谷祖琳幾好笑

想問下春嬌起台灣搭的士走人 果首國語歌叫咩名呀????

夢一場

感戲巴打

本書好靚 地震個位有少少牽強，不過可能港女真係咁諗嘢 志明春嬌系列真係睇極都唔夠喉，Brenda出親都笑撚死

頭兩集都有睇 都好鍾意呢個系列
覺得呢集最好睇 起碼笑位達到睇戲消閒娛樂呢個作用 而且好有心思
一開場認真拍到 真係學彭導話齋以為入錯戲院
搞笑對白好港式 好貼地
好多同前幾集有關既笑位 最尾最尾車牌我真係拍晒手掌

明明飛鷹哥先係亮點

無睇到頭兩集
有冇影響
利申：00後

三集黎講，最差係今集

飛鷹/鷲哥

地震果part真係好中
supreme喎

會好多笑位會唔明囉

你條女成日都比人嗌春嬌姐喎張生

感覺上佢地相處既問題係無解決過 只係有條橋轉移視線 而個條橋只能用一次

想聽多次首歌

一開波隔離位觀眾同我一樣 以為入錯場
喺到check飛

睇過第一集嘅話
講完鬼故見到灘叔就自動識笑

地震都唔算牽強
因為好多人去台灣都試過 叫係做共鳴
但見外星人真係好戇鳩
其實唔整都得

M come 同跟住要乖啲個part笑到肚痛
同第一集志明問春嬌講整到你好痛有異曲同工之妙
唔識廣東話好難get得到

拉鏈kick頭髮好似抄陳百祥一套戲
但諗唔出叫咩名

好似係首尾相應

絕對同意 所以咪work囉

屌佢個開頭唔知做咩

你冇睇頭兩集？

好鐘意細節位 好浪漫

雖然外星人真係on9左啲
但係我諗一黎係為笑
二黎係想講遇到呢啲愛情抉擇位既時候
好多人都想用唔同方法知道個答案
但不論春嬌用咩方法 甚至連外星人都見埋都無答案
都係一半一半
帶出個答案係要去面對同解決
自己去揀個最好既答案出黎

我條女都係

其實地震嗰度係ok
反而唔鍾意契媽條線

同我一齊睇既女仔fd都話嬲得合理
我即刻黑人問號問號
唔通攬住一齊死咩 你自己唔過泥渣wor大佬
不過呢個好似係彭導親身經驗
好似同個翻譯發生同一件事 跟住個翻譯嬲鳩左佢
呢個都係春嬌志明系列好睇既地方
好睇在於d事情好日常
同埋兩性之間既對事物既分歧拿捏到好好

不過我作為死忠泥講 三集夠曬皮 唔好再拍第四集
唔想破壞呢d回憶

可以理解嘅
條女怕到咁樣
即刻攬住佢過安全地方仲快 又加哂分

其實我覺得第一集最好
第二已經係普通愛情片

我覺得張志明已經做囇佢要做嘅嘢啦，又拉又氹佢過枱底，連枱都拉埋過去啦喎係余春嬌自己on99死拉住對門姐。
散場同男朋友係咁屌春嬌係咪on9咁都嬲

其實ufo外星人呢樣野都關第一集事 因為印象中春嬌初初識志明話送佢去街 口交 台費既時便 響牛頭角果條天橋佢地就係講緊華富村UFO 然後先交換email交換電話 所以ufo外星人對佢地黎講係有份意義

頭兩集你無check飛咩

春嬌有左whatsapp 志明之後點
我睇果度無左

冇之後架喎，未完咗囉

whatsapp係幾時

check 飛果 d 人都唔知係失憶定無睇過

下。。。你睇唔明個女人嬲乜？？

第一集係神級本土小品愛情故事

我都係唔明有乜好嬲
但我女友一樣都話黝你好正常

我覺得地震果幕余春嬌都唔知嬲乜
但同我一齊睇果個fd都話佢嬲得岩

成個系列今集最唔掂，地震條線好牽強
無左麥曦茵既劇本好不濟，都係第一集好睇

尋晚睇完，對呢集既感覺係：好睇不過失望

成集冇乜故事性，為拍而拍，係好笑不過冇曬彭導既特色，成套戲冇重點冇野想講基本上只係東垃西拼咁堆套戲出黎。

期待彭導下部戲唔好再拍續集，而係拍返套有強烈黑色幽默而又有佢自己風格既電影。

都唔知錯乜鳩

志明副眼鏡好靚

有冇人搵到張志明最後唱個首改歌？

上目眼鏡，應該千幾蚊

錯在唔同佢共生死，佢有被放棄的感覺

想知唱k果首歌叫咩名

余春嬌打鳩張志明

抵唔抵玩

你有余文樂既樣嗎？

當我想起你 陳百強
youtube 出左楊千嬅version la

春嬌救志明粵語版
官方fb 剛剛出左

你應該將個千字同幾字調轉咗
個副dita嚟

DRX 2078
5-6000蚊

其實春嬌地震個度d怨氣係一路積落黎嘅
女人係鍾意儲住儲住 去到d無聊位就爆出黎
男人咪覺得條女無理取鬧
個一幕感受好深

有冇人知孖妹其中一個係咪Angela Yuen嚟

點解全部仔都唔明

呢d咪剩係識激嬲條女既on9仔囉

淘佬有冇

有無人覺得中女唱歌果part 抄逃恥片尾

地震個 part睇上面班女嘅反應就知好撚寫實

其實地震個part係得女人先會明嬲乜尻
只能說 男人係理性動物
女人係感性動物

無左一開頭用食煙做主題 但都叫好睇既 但佢地屋企好靚

有無人記得春嬌話點解要養狗？

春嬌三個朋友唱歌個part睇到打冷震
完全唔知做咩鳩 懶好笑咁

已經拍爛左,搵戲黎做 頭兩集就真係好睇既

頭兩集好好睇

第三集有d為拍而拍

我係女都唔明地震哥part嬲咩喎
我覺得春嬌亂發脾氣炸喎

DITA,$6000+

Sad but true

女人係要入個位黎胡思亂想
更何況果個係春嬌

今集叫做好過第二集
at least本土味重返d
契媽條線同春嬌嬲豬都唔太合情合理
不過臨尾志明唱歌果part都幾感動

我覺得搵果幾個大陸演員講蝗語
已經好中港合拍feel
呢集主場景係香港 可能係彭導搬返香港住有關

最後求婚個到好touching

期望太高 所以有少少失望
不過係幾好笑嘅

明明係佢自己嗌極都唔過去
又發爛渣話人dump低佢

春嬌問志明點解香港好少有人見到ufo 相反外國就好多
志明就係嗰次發現春嬌冧佢 因為春嬌間sephora同街口係相反方向

女人係咁嫁啦
呢個正正係男女相處有問題既地方

覺得今集可以算爛
好多位拍到唔湯唔水咁
例如講志明契媽借精子
有一shot係拍契媽自己一個係到喊
以為想講契媽既過去呀 乜乜柒柒
但最後又乜都冇喎 搞到呢個shot有少少多餘
同埋地震 春嬌自殺果幕我都覺得拍得麻麻
女人角度黎講我又唔覺得志明錯晒
但就拍到志明永遠都係到認低威 最後佢都係氹返春嬌果個
我就睇到有少少覺得格硬黎

但總括而言係唔差既 不過拍埋呢集真係要停了

你都on撚9
正常人俾人當面講一大輪野拒絕，唔開心係好正常。
如果佢聽完志明拒絕但無乜反應既話，咁就真係on9唔合理。
後面太on9廢事駁你，用下你個豬腦試下思考。
自殺都講得出，屌你老母。

唔知點解覺得你好搞笑 我睇完你個reply真係笑左出聲
見你咁認真覆下你
我係話拍出黎拍得麻麻 冇話過唔明條線既意義
但可以用再好d既手法拍出黎
而家拍到個鏡頭好似有野想講但原來個導演冇諗過呢個位有野講 所以唔湯唔水
唔知你明唔明 不過見你咁激動真係好搞笑

不如大家講下點睇志明成日都認低威氹返春嬌我想知我咁諗有咩咁on9

做乜鳩

有無人覺得成套戲最好笑就鷲哥

agree

佢邊係想自殺呀
想感受下有危險第一個諗起係咪張志明咋嘛 呢段我覺得幾好

我開頭以為佢哮喘發作 所以郁唔到

想知套戲幾時拍
嗰日鷲哥巨輪2出咗街未

係好多笑位

但成套戲無乜故事

純粹係楊千嬅亂發老脾，睇到好炆

歌又唔係好聽

差過頭兩集好多

志明低能

我都以為有野想講

之後條女話講笑激男友我都唔知係真定假

春嬌一路發覺志明有幾單野都唔成熟(eg亂洗錢、處理乾媽、車內求婚)
即時講唔妥想傾志明反應都唔太理/玩玩下帶過/一副女方錯啊太緊張認真自己無問題既姿態咁

積到地震呢度 恐懼之下見到佢又咁唔識做 好似又一次confirm呢個人係錯既人咁
咪情緒波動大到連埋之前嗰d一齊爆

契媽條線，本身仲拍左啲
志明同佢去摩天輪玩

Dada都好似有拍，同志明班同事出去玩

不過彭導最尾無放到入套戲，搞到契媽條線唔知想點咁

契媽條線好似可有可無咁

其實唔成熟就一直都係咁架喇，佢地拍左咁耐春嬌都知架喇
根本係春嬌人到中年自己係到疑神疑鬼

呢集配樂同金句差過上集
上集都叫做有曲婉婷首歌
仲有腿張開 可遇不可求呢啲笑位
呢集係多咗笑位但冇邊句入腦

死啦我係女反而覺得春嬌地震個part太over
我睇都下左聲 明明志明已經有試過扯佢去枱又係佢自己唔行
不過最尾求婚真係好sweet

我係女都覺得佢做乜鳩 洗唔洗嬲到執野走

今集有趷趷剛

事實上大部分港女都係咁
活係幻想度

我知呀屌
用最概括方法講出黎姐嘛

我覺得前兩集好睇啲
但又心思思再睇多次

原來老豆係趷趷剛，專食細路女

今集真係三集入面最差 但係又唔係唔好睇 契媽呢個角色根本可有可無 地震果場又過左火位 同埋今集已經好少見到佢地有食煙
班配角仲係好搶戲 好多笑位有睇過第一二集先識笑 我覺得算係咁 不過一定有第四集

孫子兵法 小不忍 含得撚

今集雖然笑位多左 但就無咁好睇
地震嗰到 我覺得志明做得幾好
但春嬌嬲到要即走真係

真係得呢句記得

呢個可怡真係好撚可疑 好好笑喎

佢地介咗煙啦

可兒呢句 我好入腦

Dada鏡頭應該cut咗 睇硬照有喺其他場景出現
睇訪問聽得出大陸水喉想彭浩翔換男主角 係咪on9㗎 好彩佢企硬 唔係實搞衰成個系列

個人覺得1>3>2 但今集不失為好戲

好多笑位都幾格硬，無咩笑得出

最後咪又係搞場大龍鳳氹返條女....

同埋呢兩條友租到間咁大既聖？

租到間咁大既屋

外星人個part我反而覺得係串9啲港女
隻外星人問志明係咩星座擺明影射星座撚
仲有50%work,50%唔work應該係講啲港女好蠢

一開頭以為入錯場

其實地震嗰part 我睇過報導
係想反映女人天生係感性
有天災發生嗰一刻 想個男人攬住自己 同自已講唔好驚
甚至覺得攬住一齊死係好浪漫一件事
但男人就好理性 只會諗點樣安全/生存落去
再加上之前幾單野 春嬌就一次過爆發

我係女 但我都覺得太over 佢似有童年陰影多d
同埋好長 睇到一半開始有d悶
我認為3集就夠 再拍就會爛

好正

香港官方
等出碟有完整版翻睇

英國睇 好多大陸人睇 無人識笑

好心啦都唔知佢地睇黎做乜 又聽唔明有啲笑位 仲分分鐘根本無睇過一二集

啱啱醒起歌詞
跟你開始於那漫春天

首歌好撚正，忍唔住狂loop

我係漫春天嘅話就即刻喺酒店喪播呢隻歌，整個志明春嬌房

屌啲大陸詞想點撚樣

Agger 我心諗你識閪聽咩

拍完呢集好收手啦
劇情基本上同第二集一模一樣
兩個角色全套戲都無成長/改變
由頭到尾志明都係一個大細路
即使結局都只係用對白講長大左（但其實一D都無變到）

笑位唔錯，瘋狂堆砌笑位同金句
但好多都去唔返第一集咁咁深印象

攝影鏡頭拎得幾好
但真係太多D漏光既shot（行日本/台灣小清新風格）
雖然全個系列都係咁拍
但今集明顯多好多，過左火

總括黎講都不過不失
希望彭導可以拍返唔同類型既導eg: 香港仔,出埃及記,AV...etc
俾我排係1>>3>2

余文樂都要換,佢係大陸唔係好紅架咩

套戲明顯鋪排志明今集成熟咗好多喎
由佢對春嬌屋企人嘅態度
對其他女嘅態度
到對契媽嘅態度
都睇得出佢同頭兩集好大分別

只係春嬌自己多疑同童年陰影
搞到冇信心

所以最後志明請晒春嬌全家上台求婚
場大龍鳳令春嬌回心轉意得算合理呀

睇開都知集集開波都係咁 唔記得第二集係咪

其實我覺得契媽嗰條線啊拍得好差，個故事帶得好甩cut，完全唔知呢條線個重點係想講乜，講就講條契媽好鍾意張志明，但就冇乜實質野睇到，二張志明對佢又完全冇野，這種生仔個拍更加唔知想點，有拍影住條女喺度喊以為會再講落去，點知有冇筆事，總括嚟講呢一集根本冇乜故事性可言，順水當笑片睇係幾唔錯嘅，成套戲都好多笑位， 應該多個晒第一二集，但整體來講呢一集最差

呢兩集春嬌都成日發癲仲要成40歲比着正常人晨早飛咗

覺得3集都有份做個個圓 框4眼同事好好笑 ，成日都想佢多d戲份

覺得地震打後開始好悶同爛尾

換咗男女主角仲點拍志明與春嬌

但照計余文樂係大陸應該仲紅過楊千嬅架喎

今集條女冇楊冪咁正

男朋友橫死率100%嘅女人

我覺得最好笑嗰句係「少啲雞冇咁嘈」 好抵死

Btw記得上集結局春嬌話mandy結咗婚
今集佢又好似單身返
係咪即係佢又克死咗條仔

冇咁姣 但係都唔錯

翻睇第二集先

有無人覺得daddy say sorry 果下好正
佢第一句真係sorry sorry

佢d 笑位 ，其實得幾個真係好笑得黎又自然，其他為笑而笑

sorry sorry niko niko

一開始個黑警係水霸認得佢地個下，我仲心諗個黑警咁熟口面既

我覺呀

聽到呢句，即刻笑咗

根本志明同港男一樣都係唔會長大
你睇佢最後買舊磚就知又打回原形
好多男人都係對住女人口講會大個會成熟但最後咪
其實女人何必強迫男人長大丫
男人同女人諗野都唔同
點貪玩既男人都會係適當既時候先會表現出成熟但女人永遠唔會明呢點
其實今集志明作為男人都做得好好
對佢春嬌父母佢契媽既請求同係party俾春班朋友侮辱都唔發脾氣仲繼續做場大龍鳳氹返春嬌都仲唔成熟?!小朋友一早走左去喇
仲有佢台灣根本一路氹緊春嬌過去臺底冇放棄過最多話佢唔夾硬拉埋春嬌過去姐
講到人完全唔理佢走左去冇理佢
今集好多位感覺上都係抽緊女人既不可理喻

呢句真係笑死
曾國祥做得好好笑

我覺得今集比自己預期中好睇
睇完之後唔知點解都有反省下自己夠唔夠成熟、有冇長唔大咁
同埋睇完之後第一個感覺諗起自己女朋友，想比多d安全感佢